其他社團可以接管元朗嗎？

搵食也要有底線，婦孺都打已經係麻木不仁

其他社團兄弟可以幫助一起打擊恐襲嗎

發夢見到社團也有好多義士!!

真係黑對黑